搭車挨咗落個靚膊頭度

流咗一灘口水

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

符合你個名

你日日疴完就發春夢，你人生都幾寫意

唔知佢返去會唔會lam我灘乾咗嘅精華

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

想飲

唔好俾我改到名

佢會用嚟打丁，得未？

今日未呵

夠鐘食藥啦

你真係好可憐

原來就係你個肥婆

便祕就要食布冧

乜你冇比人推落車咩

Hi

之唔係我個死肥婆

有無幫妳塞翻D 口水入個口？

未呵啫

hi

點解個頭上面有支花點樣整架

你啲口水好臭

用個口接住咗偷望到

P牌仔冇

得我有代表我人比花嬌

唔關你事.....

我依家都識整啦

有冇火箭菜味

我細個成撚日瞓到我家姐一腳都口水

偷用我專屬....

你老母個閪有

可能係你家姐的腳汗

你肯定淨係口水？

痴撚線絲又黎料

大脾位佢仲要長牛仔褲 次次一醒都鬧我

仲可以有咩？

你啲牙屎

我病病 想嗲嗲

醃住個大脾

流質

咩病牙 呵返你

我可以借個膊頭比你

抬上山夠食成年

呵番你啲牙屎

你仆街了 又上熱門

圖？

屌好撚煩忍撚夠班癲狗唔撚覆啦仆街

自此咸青口得番政治post

佢有老婆

屌 不推文咪得

仲要話熱門得返鳩post 連登一扭都係咁
一時又話掛住以前 有其他post又屌
重要嘅係當撚咗連登係全世界
你喺連登開乜post講乜做乜＝現實都係咁

淫賤男上司

要等
同埋不推文都會上已fact check

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

殺精

我都好鍾意囡囡白滑靚膊頭同頸同鎖骨

推先

唉 好亂呀 姐係要定唔要鳩post架

........... 我個囝嚟

班on9留低一句咁都上熱門就走 乜point都無攞尾彩以為好威

行動post重要post上晒熱門就救到香港了
等我畀心機喺同溫層推post先

Del連登app上web版鳥

女人會唔會J男人後頸

宣傳唔夠呀 好少人去呀 繼續嚮連登推post先！
唔出去派傳貼連儂喇因為連登熱門冇人推呀！

海姐

j腳j聲j手指j喉核j的水

民間記者會成員連連登ac都無 好多人喺tg group fb group都話無睇連登唔知
唔撚明班人做乜鳩要當咗連登好有影響力

連登=全香港人都會上嘅論壇

tg比圖

不如你拍拖啦，你忍成咁，自己diy先

好肉酸 攬住個連登過世 懷疑啲人無朋友收集資訊

pmed

吓乜料

我冇朋友都知世界唔係淨係得連登啦

巴打我唔係你朋友麼

掛至gary了

係咪講緊自己個膊頭呢

多謝你巴打

可以攞佢張車頭相來j

你好醒

點解你dpost成日上到熱門

我俾連尼住擺上台

樓子同連仔sp嚟

做乜成堆熱門都係呢d垃圾post

做蓮子多麼好

因為你哋班熱門狗淨係識攬住個熱門唔識睇其他台囉

介唔介意幫我含

都市傳說。。

屌你老母笑到japjipjipjap